[{"question": "https://www.zhihu.com/question/53675228", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53675228/answer/228474099", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6682\u65f6\u6ca1\u6cd5\u7528\u79d1\u5b66\u89e3\u91ca\u7684\u7075\u5f02\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36568426", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36568426/answer/258311224", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u6700\u53ef\u7231\u7684\u9b3c\u6545\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60809486", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60809486/answer/259670887", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u4f3c\u5f88\u50bb\uff0c\u5b9e\u5219\u806a\u660e\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65778428", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65778428/answer/259511362", "content": "\n\u4f60\u5728\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u6bb5\u5b50\u822c\u7684\u4eb2\u8eab\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67942283", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67942283/answer/259169306", "content": "\n\u9648\u4e16\u5cf0\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u6740\u6b7b\u6c5f\u6b4c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63909670", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63909670/answer/259635107", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u6c5f\u6b4c\u6bcd\u4eb2\u53d1\u8d77\u7684\u300a\u8bf7\u6c42\u5224\u51b3\u9648\u4e16\u5cf0\u6b7b\u5211\u7684\u7b7e\u540d\u6d3b\u52a8  \u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37248069", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37248069/answer/259314392", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u62cd\u6848\u53eb\u7edd\u7684\u63a8\u7406\u6865\u6bb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67532423", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67532423/answer/259639341", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u611f\u6168\u300c\u62e5\u6709\u771f\u597d\u300d\u7684\u597d\u4e1c\u897f\u3001\u300c\u795e\u5668\u300d\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22629612", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22629612/answer/259037976", "content": "\n\u66b4\u8d70\u5927\u4e8b\u4ef6\u6bcf\u96c6\u7ed3\u675f\u738b\u5c3c\u739b\u90fd\u4f1a\u8bf4\u300c\u8346\u8f72\u523a\u79e6\u738b\u300d\uff0c\u8fd9\u662f\u4ec0\u4e48\u610f\u601d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36543921", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36543921/answer/259702826", "content": "\n\u54ea\u4e00\u53e5\u53cd\u6d3e\u4eba\u7269\u7684\u8bdd\u8ba9\u4f60\u5237\u65b0\u4e86\u5bf9\u4ed6\u7684\u770b\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26457306", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26457306/answer/259594276", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u7528\u7684\u4eba\u9645\u4ea4\u5f80\u5c0f\u5e38\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68062479", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68062479/answer/259372075", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u54aa\u8499\u516c\u53f7\u6587\u7ae0\u300a\u5218\u946b\u6c5f\u6b4c\u6848: \u6cd5\u5f8b\u53ef\u4ee5\u5236\u88c1\u51f6\u624b\uff0c\u4f46\u8c01\u6765\u5236\u88c1\u4eba\u6027\uff1f\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60809486", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60809486/answer/259244878", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u4f3c\u5f88\u50bb\uff0c\u5b9e\u5219\u806a\u660e\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67909369", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67909369/answer/259289992", "content": "\n\u4f60\u5728\u822a\u62cd\u4e2d\u9047\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6709\u610f\u601d\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67446048", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67446048/answer/259794144", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e16\u754c\u5404\u5927\u6587\u660e\uff0c\u5728\u6ca1\u6709\u63a5\u89e6\u7684\u60c5\u51b5\u4e0b\uff0c\u90fd\u63d0\u5230\u4e86\u201c\u9f99\u201d\u8fd9\u7c7b\u751f\u7269\uff1f\u662f\u4e0d\u662f\u7531\u6b64\u53ef\u4ee5\u8bc1\u660e\u201c\u9f99\u201d\u662f\u5b58\u5728\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67267436", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67267436/answer/259757922", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u4e00\u540d\u5fc3\u7406\u6cbb\u7597\u5e08\uff0c\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u7ed9\u65b0\u5a5a\u592b\u5987\u7684\u5efa\u8bae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26633003", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26633003/answer/259246658", "content": "\n\u5b59\u609f\u7a7a\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u7528\u5251\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37255449", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37255449/answer/259577529", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u94b1\u7684\u6c99\u7279\u963f\u62c9\u4f2f\u738b\u56fd\u672a\u6210\u4e3a\u5730\u533a\u5f3a\u56fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67944511", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67944511/answer/259607227", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5218\u946b\u4e0e\u6c5f\u6b4c\u6bcd\u4eb2\u7684\u5bf9\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68082512", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68082512/answer/259566380", "content": "\n\u81ea\u8015\u519c\uff0c\u534a\u81ea\u8015\u519c\u4e0e\u4f43\u519c\uff0c\u96c7\u519c\u6709\u4ec0\u4e48\u533a\u522b\u554a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68044048", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68044048/answer/259582333", "content": "\n\u5982\u679c\u90d1\u5c60\u5207\u4e86\u5341\u65a4\u5bf8\u91d1\u8f6f\u9aa8\uff0c\u90a3\u9c81\u8fbe\u8fd8\u4f1a\u63d0\u4ec0\u4e48\u8981\u6c42\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63553039", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63553039/answer/259730685", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8822\u840c\u7684\u718a\u5b69\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67988925", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67988925/answer/259158604", "content": "\n\u5173\u4e8e\u65e5\u672c\u88ab\u6740\u5bb3\u5973\u751f\u6c5f\u6b4c\u4e00\u6848\u7684\u9648\u4e16\u5cf0\u8fd9\u4e2a\u6740\u4eba\u72af\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8d44\u6599\u8fdf\u8fdf\u4e0d\u88ab\u66dd\u5149\u3001\u7f51\u4e0a\u7684\u4fe1\u606f\u4e5f\u662f\u5c11\u4e4b\u53c8\u5c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21982235", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21982235/answer/258943412", "content": "\n\u8d2b\u7a77\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67942283", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67942283/answer/259591047", "content": "\n\u9648\u4e16\u5cf0\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u6740\u6b7b\u6c5f\u6b4c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41802175", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41802175/answer/258763865", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5fc3\u788e\u7684\u5c0f\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67944511", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67944511/answer/259115826", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5218\u946b\u4e0e\u6c5f\u6b4c\u6bcd\u4eb2\u7684\u5bf9\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26771837", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26771837/answer/259562706", "content": "\n\u4f7f\u752832G\u5185\u5b58\u7684\u7535\u8111\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48792781", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48792781/answer/258916743", "content": "\n\u4e34\u5e8a\u4e0a\u4f60\u9047\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u4ee4\u81ea\u5df1\u4f69\u670d\u7684\u804c\u4e1a\u5224\u65ad\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60457375", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60457375/answer/259204082", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7@\u6c5f\u6b4c\u5988\u5988\u5728\u5fae\u535a\u4e0a\u6cc4\u9732\u5218\u946b\u5bb6\u4eba\u7684\u4e2a\u4eba\u4fe1\u606f\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66974788", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66974788/answer/257633000", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u559c\u6b22 RNG?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65503801", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65503801/answer/259356425", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u6b32\u7f62\u4e0d\u80fd\u7684\u4e1c\u5317\u5c0f\u5403\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66419569", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66419569/answer/258848485", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7167\u7247\u662f\u88ab\u62cd\u6444\u8005\u4e34\u6b7b\u4e4b\u524d\u62cd\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67817758", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67817758/answer/259226002", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5218\u56fd\u6881\u4e0b\u6d77\u7ecf\u5546\uff0c\u8fdb\u519b\u4f53\u80b2\u623f\u5730\u4ea7\uff1f\u8fd9\u7b97\u662f\u6d6a\u8d39\u4eba\u624d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35083570", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35083570/answer/259350309", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u56fd\u5bb6\u603b\u662f\u62c5\u5fc3\u6765\u81ea\u8d44\u672c\u4e3b\u4e49\u56fd\u5bb6\u7684\u548c\u5e73\u6f14\u53d8\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u56fd\u5bb6\u4e0d\u53bb\u548c\u5e73\u6f14\u53d8\u90a3\u4e9b\u8d44\u672c\u4e3b\u4e49\u56fd\u5bb6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27063463", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27063463/answer/258860405", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u8bc6\u7684\u6709\u94b1\u4eba\uff0c\u4ed6\u4eec\u662f\u600e\u6837\u7684\u751f\u6d3b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29775601", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29775601/answer/259091632", "content": "\n\u54ea\u90e8\u5c0f\u8bf4\u7684\u5f00\u5934\u582a\u79f0\u795e\u6765\u4e4b\u7b14\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60343827", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60343827/answer/259097567", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u4e0d\u6309\u5957\u8def\u51fa\u724c\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67627847", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67627847/answer/259107353", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u6f14\u5458\u7684\u8bde\u751f\u300b\u4e2d\u5404\u4f4d\u6f14\u5458\u7684\u8868\u73b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30964702", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30964702/answer/243749049", "content": "\n\u76ee\u524d\u4f60\u542c\u8fc7\u6700\u641e\u7b11\u7684\u6bb5\u5b50\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67966167", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67966167/answer/259292455", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6211\u4eec\u8fd8\u8981\u5efa\u8bbe\u4e16\u754c\u4e00\u6d41\u519b\u961f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60809486", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60809486/answer/259398153", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u4f3c\u5f88\u50bb\uff0c\u5b9e\u5219\u806a\u660e\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37248069", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37248069/answer/259576004", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u62cd\u6848\u53eb\u7edd\u7684\u63a8\u7406\u6865\u6bb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66964131", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66964131/answer/259580644", "content": "\n\u7537\u4eba\u771f\u5b9e\u7684\u4e00\u9762\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59616817", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59616817/answer/258864297", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u5947\u602a\u7684\u4f53\u8d28\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68073056", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68073056/answer/259521794", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7d22\u7f57\u65af\u7b49\u903e400\u540d\u7f8e\u56fd\u5bcc\u4eba\u81f4\u4fe1\u56fd\u4f1a\u53cd\u5bf9\u51cf\u7a0e\uff1a\u8bf7\u5bf9\u6211\u4eec\u589e\u7a0e\uff01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21095385", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21095385/answer/259562628", "content": "\n\u4e09\u672c\u5b66\u751f\u6ca1\u6709\u51fa\u8def\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67817758", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67817758/answer/259590190", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5218\u56fd\u6881\u4e0b\u6d77\u7ecf\u5546\uff0c\u8fdb\u519b\u4f53\u80b2\u623f\u5730\u4ea7\uff1f\u8fd9\u7b97\u662f\u6d6a\u8d39\u4eba\u624d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28733175", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28733175/answer/258879358", "content": "\n\u5973\u751f\u5982\u4f55\u8ba9\u81ea\u5df1\u4e00\u6b65\u6b65\u8d70\u5411\u7cbe\u81f4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62598434", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62598434/answer/259594948", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u8bdd\u66fe\u65e0\u610f\u51fa\u73b0\uff0c\u5374\u6210\u4e3a\u4f60\u7684\u6bd5\u751f\u4fe1\u4ef0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67091864", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67091864/answer/258645872", "content": "\n\u5973\u751f\u771f\u5b9e\u7684\u4e00\u9762\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56695408", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56695408/answer/259090008", "content": "\n\u201c\u4e00\u60f3\u5230\u4e3a\u4eba\u7236\u6bcd\u4e0d\u7528\u7ecf\u8fc7\u8003\u8bd5\uff0c\u5c31\u89c9\u5f97\u771f\u662f\u592a\u53ef\u6015\u4e86\u201d\u7684\u89c2\u70b9\u662f\u5426\u53ef\u53d6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27063463", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27063463/answer/258848836", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u8bc6\u7684\u6709\u94b1\u4eba\uff0c\u4ed6\u4eec\u662f\u600e\u6837\u7684\u751f\u6d3b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20314543", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20314543/answer/258519798", "content": "\n\u4e16\u754c\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u5236\u4f5c\u6216\u98df\u7528\u903b\u8f91\u8fdc\u8fdc\u8d85\u8d8a\u4e00\u822c\u5e38\u89c4\u7684\u98df\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67403528", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67403528/answer/259603529", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9a6c\u4e91\u62cd\u7684\u77ed\u7247\u300a\u529f\u5b88\u9053\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36255080", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36255080/answer/259548611", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u53ef\u4ee5 DIY \u51fa\u4ec0\u4e48\u6709\u610f\u601d\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66419569", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66419569/answer/258893995", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7167\u7247\u662f\u88ab\u62cd\u6444\u8005\u4e34\u6b7b\u4e4b\u524d\u62cd\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67992675", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67992675/answer/259492214", "content": "\n\u4eba\u7c7b\u7684\u54ea\u4e9b\u79d1\u6280\u5df2\u7ecf\u63a5\u8fd1\u74f6\u9888\uff0c\u5f88\u4e45\u6ca1\u6709\u91cd\u5927\u63d0\u9ad8\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66419569", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66419569/answer/258709069", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7167\u7247\u662f\u88ab\u62cd\u6444\u8005\u4e34\u6b7b\u4e4b\u524d\u62cd\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59129042", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59129042/answer/259307443", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5927\u5b66\u751f\u8ddf\u98ce\u4f3c\u7684\u8003\u7814\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67276209", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67276209/answer/259532923", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u540d\u7684\u9ed1\u5403\u9ed1\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41822206", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41822206/answer/254235681", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u7b11\u8bdd\u53ef\u4ee5\u7b11\u4e00\u8f88\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67655933", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67655933/answer/259352792", "content": "\n2017 \u5e74\u7684\u53cc\u5341\u4e00\u548c\u5f80\u5e74\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u540c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41802175", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41802175/answer/259265543", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5fc3\u788e\u7684\u5c0f\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67992675", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67992675/answer/259306486", "content": "\n\u4eba\u7c7b\u7684\u54ea\u4e9b\u79d1\u6280\u5df2\u7ecf\u63a5\u8fd1\u74f6\u9888\uff0c\u5f88\u4e45\u6ca1\u6709\u91cd\u5927\u63d0\u9ad8\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67944511", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67944511/answer/259328226", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5218\u946b\u4e0e\u6c5f\u6b4c\u6bcd\u4eb2\u7684\u5bf9\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67944511", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67944511/answer/259181350", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5218\u946b\u4e0e\u6c5f\u6b4c\u6bcd\u4eb2\u7684\u5bf9\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68044048", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68044048/answer/259229009", "content": "\n\u5982\u679c\u90d1\u5c60\u5207\u4e86\u5341\u65a4\u5bf8\u91d1\u8f6f\u9aa8\uff0c\u90a3\u9c81\u8fbe\u8fd8\u4f1a\u63d0\u4ec0\u4e48\u8981\u6c42\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67778049", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67778049/answer/259203886", "content": "\n\u76ee\u524d\u6700\u8d39\u94b1\u7684\u662f\u54ea\u6b3e\u6e38\u620f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60457375", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60457375/answer/259305934", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7@\u6c5f\u6b4c\u5988\u5988\u5728\u5fae\u535a\u4e0a\u6cc4\u9732\u5218\u946b\u5bb6\u4eba\u7684\u4e2a\u4eba\u4fe1\u606f\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67933025", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67933025/answer/259101536", "content": "\n\u77e5\u4e4e\u63d0\u95ee\u5f97\u5230520\u4e2a\u56de\u7b54\u4e0d\u4ec5\u6ca1\u8ba9\u6211\u57282017\u5e74\u627e\u52304000\u4ee5\u4e0a\u7684\u9ad8\u85aa\u5de5\u4f5c\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u81f3\u4eca\u5df2\u627e\u4e0d\u5230\u4efb\u4f55\u5de5\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68037948", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68037948/answer/259156628", "content": "\n\u5218\u946b\u4eec\u7684\u5fc3\u7406\u673a\u5236\u5230\u5e95\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u5462\uff1f\u5982\u4f55\u8bbe\u7acb\u5408\u7406\u7684\u9053\u5fb7\u5ba1\u5224\u6cd5\u5ead\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67655933", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67655933/answer/258890570", "content": "\n2017 \u5e74\u7684\u53cc\u5341\u4e00\u548c\u5f80\u5e74\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u540c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60151013", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60151013/answer/259282779", "content": "\n\u4f60\u5927\u5b66\u6700\u96be\u8fc7\u7684\u4e00\u4e2a\u77ac\u95f4\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67970620", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67970620/answer/259170402", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u5355\u4f4d\u5706\u5706\u5468\u4e0a\u5747\u5300\u5206\u5e03 n \u4e2a\u70b9\uff0c\u4e92\u76f8\u8fde\u63a5\uff0c\u8fd9\u4e2a\u5706\u4f1a\u88ab\u5272\u6210\u51e0\u5757\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57468277", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57468277/answer/258863916", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u4e3a\u82f1\u96c4\u8054\u76df\u5236\u4f5c\u7684\u6700\u5931\u8d25\u7684\u82f1\u96c4\u662f\u54ea\u4e00\u4e2a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67966167", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67966167/answer/258618772", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6211\u4eec\u8fd8\u8981\u5efa\u8bbe\u4e16\u754c\u4e00\u6d41\u519b\u961f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37284362", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37284362/answer/258931290", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7f51\u6c11\u4e00\u822c\u5bf9\u65e5\u672c\u4f1a\u6709\u54ea\u4e9b\u666e\u904d\u7684\u8bef\u89e3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41822206", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41822206/answer/258788866", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u7b11\u8bdd\u53ef\u4ee5\u7b11\u4e00\u8f88\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22584147", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22584147/answer/257987244", "content": "\n\u7535\u5f71\u53f2\u4e0a\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u957f\u6b8b\u4e86\u7684\u660e\u661f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67330244", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67330244/answer/258743810", "content": "\n\u9ad8\u6821\u8001\u5e08\u6536\u5165\u4e0d\u9ad8\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5927\u6279\u6d77\u5f52\u5374\u4f1a\u5f88\u52aa\u529b\u6210\u4e3a\u9ad8\u6821\u8001\u5e08\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62316516", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62316516/answer/258311249", "content": "\n\u7ae0\u5b50\u6021\u5bf9\u81ea\u5df1\u6709\u591a\u72e0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40602364", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40602364/answer/258509539", "content": "\n\u4f60\u5728\u6e38\u620f\u4e2d\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u795e\u5947\u7684\u5916\u6302\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67933025", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67933025/answer/258466504", "content": "\n\u77e5\u4e4e\u63d0\u95ee\u5f97\u5230520\u4e2a\u56de\u7b54\u4e0d\u4ec5\u6ca1\u8ba9\u6211\u57282017\u5e74\u627e\u52304000\u4ee5\u4e0a\u7684\u9ad8\u85aa\u5de5\u4f5c\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u81f3\u4eca\u5df2\u627e\u4e0d\u5230\u4efb\u4f55\u5de5\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32169876", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32169876/answer/257644903", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4e00\u9996\u6b4c\u7684\u6b4c\u8bcd\u662f\u4ee3\u7801\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31832508", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31832508/answer/220659948", "content": "\n\u60c5\u4fa3\u9002\u5408\u7684\u65c5\u6e38\u76ee\u7684\u5730?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67330164", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67330164/answer/253247584", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9a6c\u4e91\u7684\u7535\u5f71\u4f5c\u54c1\u300a\u529f\u5b88\u9053\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21427261", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21427261/answer/80601079", "content": "\n\u5982\u4f55\u80fd\u5728\u672c\u79d1\u4e09\u5e74\u7ea7\u5c31\u53d1\u8868\u8bba\u6587\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33277243", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33277243/answer/225252718", "content": "\n\u5982\u4f55\u51cf\u6389\u8170\u8179\u90e8\u7684\u8102\u80aa\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52562919", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52562919/answer/132797627", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u53ef\u4ee5\u79f0\u5f97\u4e0a\u662f\u771f\u6b63\u7684\u82f1\u96c4\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51534501", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51534501/answer/259343025", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u76f8\u89c1\u6068\u665a\u7684\u5c0f\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60159038", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60159038/answer/259384824", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5317\u4eac\u5927\u5b66120\u5468\u5e74\u6821\u5e86logo\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60809486", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60809486/answer/259472220", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u4f3c\u5f88\u50bb\uff0c\u5b9e\u5219\u806a\u660e\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31569502", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31569502/answer/87895332", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5728\u56fd\u5bb6\u673a\u5173\u529e\u4e8b\u8fd9\u4e48\u96be\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29312685", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29312685/answer/259130890", "content": "\n\u806a\u660e\u6709\u4ec0\u4e48\u574f\u5904\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22629612", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22629612/answer/84340996", "content": "\n\u66b4\u8d70\u5927\u4e8b\u4ef6\u6bcf\u96c6\u7ed3\u675f\u738b\u5c3c\u739b\u90fd\u4f1a\u8bf4\u300c\u8346\u8f72\u523a\u79e6\u738b\u300d\uff0c\u8fd9\u662f\u4ec0\u4e48\u610f\u601d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60864080", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60864080/answer/258700223", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u4f3c\u806a\u660e\uff0c\u5b9e\u5219\u5f88\u50bb\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38671702", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38671702/answer/258966968", "content": "\n\u5916\u56fd\u4eba\u662f\u600e\u4e48\u7b11\u8bdd\u6211\u4eec\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52987317", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52987317/answer/258877416", "content": "\n\u901a\u8fc7\u6c5f\u6b4c\u88ab\u5bb3\u4e8b\u60c5\u8fdb\u5c55\u5185\u5218\u946b\u7684\u56de\u5e94\uff0c\u53ef\u4ee5\u53cd\u6620\u51fa\u600e\u6837\u4e25\u91cd\u7684\u793e\u4f1a\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50200915", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50200915/answer/258845174", "content": "\n\u6709\u6587\u5316\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}]